而家警署任由你地破壞，我懷疑係苦肉計，政府要玩民意大逆轉

日日開記招係第一步

警狗全港都得罪曬 差佬死曬都未必有人理

點逆轉民意

似係啦
究竟班走狗知唔知自己被人擺上枱

然後警察射記者拉記者又打返和SUPER

逆你老母，close

又中計, 計上計, 幾時出埋微積分？

香港人善忘加上逆來順受，睇多一兩日就會接受全部行為，升唔升級日子都係咁過

林鄭真係死一萬次都賠唔返香港畀佢撕裂

計你老母，乜都話計，如果真係我哋就要將計就計，拆撚咗佢間狗屋就啱咖啦

咁耐都無人救天水圍，有d慘

我懷疑流出要犧牲40,50個前線，搞到好多人真驚，唔係好大批人都唔敢出動，唔計警總中聯辦等重地，今日情況最多只可以應付三個地區，仲未計今日之後可能好多人會請假

我覺得示威者必須要每日開返記招回應，將個責任射返去林鄭政府

唔排除班弱智港共同警畜真係有咁諗，只不過肯定又係另一次對民憤嘅誤判，苦肉計到依刻已經無效

唔洗理啦! 要醒嘅一早醒撚咗, 屌人搞事嘅嚟嚟去去都係個班人

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

又中計？

而家記者都射埋打埋拉埋，點轉民意呀

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地